大家係咪唔記得咗武漢肺炎病毒有愛滋病基因？

中咗好返之後

你同黑猩猩都有99%相似, 點睇

golf 1.4 2012多唔多野整？

覆錯post

證明你同黑猩猩有密切關係，
你想用依樣野說明武漢肺炎同愛滋病有密切關係？

想話身體好返之後有愛滋病抗體?

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

用武漢肺炎根治愛滋病病毒